# guia4-2020

EL ejercicio fue resuelto en Geany, ejecutado desde la terminal para testeo en linux 4.9.0-12-amd64


Ejecutar make

Ejecutar la orden ./ejer_1

ingresar un numero entero

Seguir las instrucciones del menu para funcionar

ingresar 0 para salir

# Problemas

el mayor problema que descifrar fue el como eliminar los nodos del arbol,

pero despues de mucho probar combinaciones llegue a la que funcionaba



# Proposito del programa

el programa busca el ingreso de informacion de numeros en forma de un arbol binario

una estructura de datos que facilita la busqueda de infromacion.


